上中文課講普通話有甚麼問題

我9歲時落左來香港，今年系第四年，讀緊上水既一間中學，今天老師上堂時叫我地發問問題，我一時口快講左句普通話（母語來噶嗎）。佢就罰我抄寫「我以後上堂不再說普通話」一百次。其實我系吾明講普通話有咩野問題😭😭😭😭
還有想問下大家上課時（作文）有沒寫簡體？我覺得寫簡體方便好多！

嗯
Show Blocked User - 胶樽（过唔到QC)

咁不如你問點解英文堂唔講得中文

你落得嚟香港 就要尊重香港文化
唔係以為香港會就翻你班蝗民呀？

[CUHK]SEM尾了(2)

善用起底功能

作文從來唔寫簡體字 我唔會貪一時方便要拼棄對香港文化嘅忠誠

利申：香港人

你可以試下去美國用片假名寫英文
冇人排擠你就奇
「我上英文堂寫片假名有什麼問題？」

你明唔明？
唔係你個語言有問題
係你地本身個腦有問題呀！

這帳號轉了不知多少次手😭

膠係假嘅 block 你係真嘅
單機啦

呢類垃圾直頭可以完全封鎖

返大陸啦屌你老母閪

簡體字不一樣嗎？

屁, 假膠

呢啲柒頭低質假膠一定要完全封鎖,垃撚圾自己派膠派撚飽佢啦豬閪

( Show Blocked User - 胶樽（过唔到QC) )

返支那咪無問題囉 戇鳩

你老母俾狗屌都冇問題呀